[有片］呢pair情侶當眾打車輪 仲要望鏡頭

ok

從佢地嘅笑容睇得出真正嘅快樂。
而家香港人好少可以笑得咁開懷啦⋯⋯
唔知喺香港想開心，係咪只有轉gay呢個選擇呢...

首歌好難聽

kpop黎講算好高質wor
bossa nova beat
d chord又花

kpop黎講無一首係高質

首bgm咩名

未入已經估到

人地自已開心 又唔係錫你 關你鬼事咩

其實人地開心 咁 sweet 我睇到都替佢開心
關你撚事 係咪以為好撚有趣

經典嘔心片段

未入已經知

其實幾sweet